# Leeme Primero#

Esto es un README (LEEME) Aqui pondremos las notas del Repo y tendremos algonas notas para el uso del Git

### Este es el Repositorio de la APP de lideres###

### Lista de Codigos importantes ###

* git status (Sirve para ver el estado del repositorio, en el caso de que no este actualizado, o no hayamos agregado cambios que previamente realizamos)
* git add . (Este nos sirve para añadir cambios que hayamos hecho al repositorio)
* git commit -m "Poner un mensaje entre comillas"  (Aqui pondremos un mensaje para identificar los cambios que hemos hecho)
* git push (Con esto subimos los cambios junto con el mensaje a la plataforma y asi todos lo tendriamos)
* git revert --hard (Tener mucho cuidado con este comando, este nos regresa a un comit anterior)
* git pull este nos sirve para actualizar nuestro repo, Cada vez que algun compañero haga un cambio los demas compañeros pondremos este comando
*  git config --global user.name "John Doe"
* git config --global user.email johndoe@example.com